{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61456&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해씨앤뷰풀빌라펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設はすべての客室で美しい南海のオーシャンビューを鑑賞することができます。 夏には涼しい水遊びが楽しめるプールと疲れを癒してくれるスパも提供されます。 宿の周辺には沙村海水浴場、モンドル海辺、タレンイ村などの観光名所があり便利に楽しめます。 早期入室および遅延退室の際、追加料金が発生しますのでご注意ください。 また、セスコメンバーズゾーンでクリーンな環境のために定期的に防疫および消毒作業が行われています。 客室はフルルームとフルルーム2に区分され、フルルームはスパを無料でご利用いただけますが、入浴剤は提供しておりません。 プールビラ客室は個別プールがあり、ぬるま湯と冷水でお選びいただけます。 愛犬と一緒に入室することはできず、ぬるま湯や愛犬の同伴入室をご希望の場合は、事前申請が必須です。 愛犬用品は個人で持参する必要があります。 当日予約及び利用をご希望の場合は、予約前に利用可否をご確認の上、予約してください。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、保護者がいない未成年者の宿泊利用は制限され、該当イメージは実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミはご迷惑にならないように指定された場所に捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 掃除および消毒のため、5時以前は入室できず、客室内では喫煙が禁止されています。 喫煙時には強制退室及び追加宿泊料がかかります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室からは何を鑑賞することができますか？",
            "answer": "すべての客室からは美しい南海のオーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "夏に楽しめる施設はありますか？",
            "answer": "夏には涼しい水遊びが楽しめるプールと疲れを癒してくれるスパがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "宿の周辺には沙村海水浴場、モンドル海辺、タレンイ村などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "早期入室や遅延退室は可能ですか？",
            "answer": "早期入室や遅延退室を希望される場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "セスコメンバーズゾーンでは何が行われていますか？",
            "answer": "セスコメンバーズゾーンでは定期的に防疫および消毒作業が行われています。"
        },
        {
            "question": "客室は何に区分されていますか？",
            "answer": "客室はフルルームとフルルーム2に区分されています。"
        },
        {
            "question": "フルルームには何が無料で利用できますか？",
            "answer": "フルルームに宿泊される方はスパを無料で利用することができますが、入浴剤は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プールビラ客室には何がありますか？",
            "answer": "プールビラ客室には個別プールがあり、ぬるま湯と冷水のいずれかをお選びいただけます。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬と一緒に入室することはできません。愛犬の同伴入室をご希望の場合は、事前に申請が必要です。"
        },
        {
            "question": "愛犬用品は提供されますか？",
            "answer": "愛犬用品は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "当日予約や利用をご希望の場合は、予約前に利用可否をご確認の上、予約してください。"
        },
        {
            "question": "客室内でできる調理には制限がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊利用は制限されていますか？",
            "answer": "はい、未成年者の宿泊利用は保護者がいない場合に制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうなりますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには何が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金が変動し、プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することができますか？",
            "answer": "掃除および消毒のため、5時以前は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙時には何が起こりますか？",
            "answer": "喫煙時には強制退室および追加宿泊料が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 726
    }
}